Non-jupas Ou同樹仁嘅BBA邊個好d...

知道兩間都唔被睇好嫁啦，但係最差嘅情況下可以揀邊間
跪求過來人入黎解答下

Ou

why not asso

廢物同垃圾睇你想要邊個

你第日搵工唔洗搵大公司咪讀呢兩間囉

OU啦 雖然BBA係無nursing咁出名
但都多intern exchange機會
聽樹仁啲frd講佢地要爭到仆街先得

Ching爭緊入樹大呀？

恒大呢

Ou>syu
No doubt la 咩科都係